牙欣呢張相。。。。。。

blocked

洗眼

咁辛苦唱歌托咩，賣下相就買樓